[核彈］波蘭得戰役 真係死左人

死左一個人

幾粒鐘之前，侵侵支持者話今晚殺入去波蘭得黑鬼地頭

Make America Great Again

好撚顛， 好似內戰咁

波蘭得

點譯到波蘭德？

portland

屌睇錯波蘭

polandrt

係咪比蘇聯同德國入侵

波特蘭呀屌你老母

咩標題嚟

好快好似納粹反猶咁屠殺黑鬼。

五毛近來係咁出假標題 post

打撚錯左tim

無頭無尾樓主仲要係嚴重智將

戰役

歷史上重要戰役

幾粒鐘之前，侵侵支持者話今晚殺入去波蘭得黑鬼地頭
即係邊個區? Portland白到仆街

核你老母彈

推你老母

道正 五毛左好耐

係咩係咩 拉